<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Visa Experiences of Siddhesh Kukade</title><link>https://siddheshkukade.github.io/</link><description>Recent content on Visa Experiences of Siddhesh Kukade</description><generator>Hugo -- 0.133.0</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2024 14:52:40 +0530</lastBuildDate><atom:link href="https://siddheshkukade.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>B1 and B2 Interview</title><link>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-and-b2-interview/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 14:52:40 +0530</pubDate><guid>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-and-b2-interview/</guid><description>Preparations Required docs any document that will prove your profile. Income proofs, job proofs address proofs. Mindset Your interview is all about convincing the officer about your purpose and plan to visit the country. Make sure to be ready for the cross questions and have printed proofs of all your documents. Dress well and formally.
Process Go inside Peform fingerprint checking Give the interview Precautions Don&amp;rsquo;t stutter You can change interview language at the time at fingerpriting as well.</description></item><item><title>B1 आणि B2 मुलाखत</title><link>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-%E0%A4%86%E0%A4%A3%E0%A4%BF-b2-%E0%A4%AE%E0%A5%81%E0%A4%B2%E0%A4%BE%E0%A4%96%E0%A4%A4/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 14:52:40 +0530</pubDate><guid>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-%E0%A4%86%E0%A4%A3%E0%A4%BF-b2-%E0%A4%AE%E0%A5%81%E0%A4%B2%E0%A4%BE%E0%A4%96%E0%A4%A4/</guid><description>तयारी आवश्यक कागदपत्रे तुमचे प्रोफाइल सिद्ध करणारी कोणतीही कागदपत्रे. उत्पन्न पुरावे, नोकरीचे पुरावे, पत्त्याचे पुरावे. मनोवृत्ती तुमची मुलाखत म्हणजे अधिकाऱ्यांना तुमच्या देशभेटीच्या उद्देशाबद्दल आणि नियोजनाबद्दल पटवून देण्याबद्दल आहे. उलट प्रश्नांसाठी तयार रहा आणि सर्व कागदपत्रांचे मुद्रित पुरावे ठेवा. चांगले आणि औपचारिक कपडे घाला.
प्रक्रिया आत जा. फिंगरप्रिंट तपासणी करा. मुलाखत द्या. काळजी अडखळू नका. तुम्ही मुलाखतीची भाषा फिंगरप्रिंटिंगच्या वेळी देखील बदलू शकता.</description></item><item><title>B1 and B2 Fingerprinting</title><link>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-and-b2-fingerprinting/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:23:37 +0530</pubDate><guid>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-and-b2-fingerprinting/</guid><description>Preparations Required docs Passport Appointment Letter DS-160 confirmation (for both old and new just in case ) Make sure your face is clean and doesn&amp;rsquo;t have any marks. Don&amp;rsquo;t get your fingers cut in any way. This can affect fingerprint process Process Go inside Take barcode on passport Request to change DS-160 After take a photo and fingerprints. Ask if additional steps are there Free to leave Precautions Ensure that DS-160 is properly filled If you made a mistake in DS-160 you can change it at the time of OFC but not after that</description></item><item><title>B1 आणि B2 फिंगरप्रिंटिंग</title><link>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-%E0%A4%86%E0%A4%A3%E0%A4%BF-b2-%E0%A4%AB%E0%A4%BF%E0%A4%82%E0%A4%97%E0%A4%B0%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%82%E0%A4%9F%E0%A4%BF%E0%A4%82%E0%A4%97/</link><pubDate>Fri, 23 Aug 2024 12:23:37 +0530</pubDate><guid>https://siddheshkukade.github.io/posts/b1-%E0%A4%86%E0%A4%A3%E0%A4%BF-b2-%E0%A4%AB%E0%A4%BF%E0%A4%82%E0%A4%97%E0%A4%B0%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%82%E0%A4%9F%E0%A4%BF%E0%A4%82%E0%A4%97/</guid><description>तयारी आवश्यक कागदपत्रे पासपोर्ट अपॉइंटमेंट लेटर DS-160 पुष्टीकरण (नवीन आणि जुन्यासाठी दोन्ही) चेहरा स्वच्छ आणि डागमुक्त ठेवा. बोटांना कापू नका. हे फिंगरप्रिंट प्रक्रियेला प्रभावित करू शकते. प्रक्रिया आत जा. पासपोर्टवर बारकोड घ्या. DS-160 बदलण्याची विनंती करा. त्यानंतर फोटो आणि फिंगरप्रिंट्स घ्या. अतिरिक्त पायऱ्या आहेत का ते विचारा. सोडण्यासाठी मोकळे. काळजी DS-160 योग्यरित्या भरले आहे याची खात्री करा. जर तुम्ही DS-160 मध्ये चूक केली असेल तर तुम्ही ती OFC वेळी बदलू शकता पण नंतर नाही.</description></item></channel></rss>